覺唔覺飲野叫少冰既人好撚公屋？

一係走冰一係正常 少乜撚野呀依家
覺唔覺D人叫少冰 又想飲凍d又想飲多幾啖
真係好撚寒酸好撚小家呀

少冰

多冰 係咪好撚豪宅

飲杯野 小冰 都比你話公屋

唔覺

可能生活圈子唔同，我真係唔識人飲野會叫少冰咁撚肉酸

利伸飲開多冰

公屋仔 有樣睇

戇撚鳩
D冰多到一大杯飲兩啖無撚晒叫正常?

你可以叫多冰

我嗌走冰添呀屌你老母傻閪
利申私樓仔

走冰 好露宿

咁走冰係咪無屋住

我就好撚別墅嘅，次次都叫巨冰

有無飲過一杯檸茶3/4係杯都係冰黎呀

咪係 奴性勁撚重
應得嘅野反而俾人屌公屋仔
成杯都係冰 啲冰又污撚糟

你令到間間餐廳d冰唔好一杯杯黎或者會冇咩人叫少冰

香港啲正常冰真係正常？
屌你老味大半杯冰係飲嘢定食冰？

飲開全冰

ching應該去開茶木

杯野唔夠凍 緊係要多冰

溶撚哂D冰杯野好難飲

唔係樣樣凍飲都走到冰

唔係好信

叫凍飲預左啦

係 我平時同waiter 講叫佢 on rock 上

唔要冰 你叫凍飲黎做乜春？

叫得凍飲就係要多冰先凍架啦
少冰不如叫熱飲

飲開一杯淨冰
係溶之前逐粒咬

平時叫開全冰

咁撚虧
飲返中湯啦

咁叫熱飲係咪瞓緊天橋底?

飲開思樂冰

睇清楚#1先
少冰=想飲凍又想飲多幾啖=貪心
其他叫熱飲 走冰 正常凍既人都冇呢種心態

我由細到大唔鍾意飲熱野加幾蚊嗌走冰
唔好信

你都on99 ga
咁多冰溝到淡曬點飲
走冰又唔凍又點飲

連登仔連基本概念都冇

想杯野凍點解唔冰鎮

我同班水吧兄弟每次聽到少冰都笑死

怕太凍叫少冰姐

住私樓飲嘢叫咩？

寒冰掌 又推甩兩件

戇撚鳩

好私樓

叫全冰走飲品，係咩好半山？

嗌少冰既人未必因為呢個原因
但你有咁既諗法
你唔嗌少冰 係因為你覺得好公屋 而唔係唔想嗌
係懦弱羅夫既表現

凍飲走冰嘅人咪樓主心態囉
樓主真係好青山

on9

女仔飲凍野對身體唔好 又唔想飲熱 少冰好正常
咁都有得打飛機 樓主飲開咩咁巴閉

你諗吓茶記啲水吧佬沖咁多杯野飲
有時整到啲奶/糖係手就實有既，唔想醃住隻手咁緊係想洗啦，但附近得個熱水爐又唔行得遠喎，咁最快係唔係伸隻手去製冰櫃啲冰到呢

嗌少冰既人未必因為呢個原因
但你有咁既諗法
你唔嗌少冰 係因為你驚比人覺得好公屋 而唔係唔想嗌
係懦弱懦夫失敗者既表現
話比全世界知自己係廢柴毒撚

屌你唔想飲咁凍唔得架

我唔會要求多多麻煩到人地水吧

真多冰得唔得

我覺得口渴好非洲

少冰無咁涷，我去mc cafe成日要cappuccino少冰

我用天仁做例子:

正常：勁多冰
少冰：多冰
走冰：溝水

你會點揀？

少冰=想飲凍又想飲多幾啖=貪心
樓主讀心神探

叫開冰另上，好撚私樓

凍檸水走水走冰走檸檬 皇宮

咪又係咁沖 落冰個時落少啲姐
唔夠人講 搵藉口話怕麻煩人

係茶記見過個客叫凍檸茶走冰
個侍應回返佢一句: 走冰點X樣凍呀!

多冰=想食冰又想配下野飲=貪心

飲開珍多冰

樓主咪沖嘢飲個水吧仔囉

沖法好唔同
水吧班兄弟實屌

樓豬知唔知正常冰係好撚難督檸茶？
啲餐廳分分鐘落大半杯冰
仲溝淡你部野飲

唔想d冰溶溝淡杯野又唔得

公司個90後同事嗌熱野又要攤凍先飲
嗰兩三蚊都唔捨得加
俾我哋成班人笑到佢面都黃哂
谷住谷住又唔敢還拖🤣

ching 世事都被你看透

識西咩佢 同佢講都哂氣

試過叫走冰，個呀姐話冇走冰

叫多冰就真係公屋嘞，荒死蝕底

試過

不過少冰真係會無咁凍

覺唔覺得飲凍飲既人好撚公屋？

d冰融左又多幾啖飲

我飲開凍檸茶走水

唔好出街食飯啦 會麻煩到d廚師 待應 收銀姐姐架

自己去後山挖個洞活埋自己啦
阻撚住個地球轉

我飲珍多冰，我算唔算首富

除非係人哋整好咗先要改少冰姐，唔係我諗唔到點麻煩水吧喎

負皮 上一頁

野杯就送嘅, 加冰先要比錢
即係冰先係最貴

少冰多冰都係收我3蚊
我叫少冰佢唔洗付出咁多冰應該收少我先合理
但我冇咁做, 我仍然好慷慨咁照比3蚊加兩粒冰

呢d土豪先做嘅行為竟然比你講成係公屋
你都弱智

現實生活幾失敗嘅人先需要judge人地有無叫少冰

我就真係未見過有水吧屌囉

檸茶冰多都算，奶茶d冰多少少，杯野黎到放一陣冰溶左，杯野即刻唔好飲

完全封鎖

對唔住喎，我次次都叫少冰架喎

樓主三毛
又引人互相批鬥
屌你老母

走冰係唔撚係公屋都無？

嘩 係住豪宅嘅水吧佬呀

無錢加轉凍飲

利申：公屋

嘩 呢個再肉酸d

叫開凍奶茶走茶走奶

飲開沙冰，點算

比錢都怕麻煩倒人
洗唔洗我自己入去沖呀？

冰好唔健康

我覺得入茶餐廳畀錢唔食嘢最有型囉

上次我入茶餐廳擺低五嚿水，嗌咗個窩蛋牛肉飯，食都冇食就走咗

隔離枱啲女即刻出曬水問今晚可唔可以幫我含撚

飲熱飲係咪第三世界國家？

中學果陣食M記我永遠都係正常冰。但有一次我買完個餐，大杯裝既可樂啜左幾淡就無曬，打開來睇原來成杯冰裝到滿，之後我就永遠少冰。
你覺得少冰係小家寒酸，但你接受到呢種啜幾淡就飲曬既情況？
大佬呀，我唔理杯野飲貴定平，我係想飲野，想飲多D, 唔撚係想食佢D冰呀 屌你！你自己食飽佢啦私樓仔

疏 齋嗌一杯冰

咁食冰係咪首富?

乜撚邏輯
如果間餐廳次撚次叫凍飲
杯冰都佔成杯冰一半
你覺得仲係咪正常？

仲要唔係每個人
都係因為想飲多幾啖而叫少冰
我個人都成日覺得，就算叫少冰
都係岀返一樣既野飲份量俾你
我只係唔想杯野咁多冰水，
溝到淡晒

我都試過好多次叫少冰岀黎係常溫咁濟
以樓豬邏輯：

少冰=加3蚊飲唔凍既凍飲=慷慨

我好撚慈善家

Ching 你好豪宅

咁叫多冰係咩級別？
齋冰呢咁？

我次次都叫佢只係比杯冰我
利申住緊城堡

我做水吧，我就唔覺有幾麻煩嘅。除非啲人叫走冰又要嫌唔夠凍。我自己出街食都會嗌少冰啦

咁不如你地講下會屌咩同有咩麻煩同點唔同？
都真係想學下野

樓主邏輯
熱飲=露宿者
走冰=劏房
少冰=公屋
多冰=居屋
冰鎮=私樓
走茶=豪宅

我用鼻食冰 咁我係咩？

檸檬茶係一定要多冰的，通常都係用成杯冰加啲濃茶，沖出來的，少冰會唔夠凍的，冰會溶，其實杯野無少到。

我會大聲叫大力加冰

唔攤凍係咪70度80度倒落個口到先叫叻啊？
慳錢又好，唔想飲太凍又好
咁都要俾你屌
人地係唔知你地班7頭有乜好屌先谷住咋

私樓最多都係多冰 你呢啲做得首富

飲熱飲嗰d住貧民fuck?

公屋原來係形容詞
我由細到大都以為係名詞

女人嚟M想飲少冰有乜問題 你覺得少冰度縮當然可以~ 不過我就食開凍飲加12蚊 叫少冰加1蚊 日撚日食 食咗廿年應該都夠買起你條狗命

我點要既係凍飲，唔係冰，唔落成杯冰就唔叫凍飲？5度既都唔叫凍飲？係要去到差唔多0度先算？太多冰令到d味淡灑你唔理，係要執著果幾度溫度？你可能有獨特口味，但大部分人都唔洗咁凍

你話人少冰就叫公屋咁下下成杯都係冰叫咩？你出街問人十個有九個都會覺得太多冰，只係大部分都懶得出聲，你唔係跟大眾口味要人地浪費口水出多把聲仲起度阿支阿左？一開始唔係以味道行先諗埋d縮數都算，仲話返人諗縮數？咁撚唔鐘意人少冰有種咪貼張紙出來話唔比人調整囉

次次都叫佢「幹你娘塞爆」啲冰由一杯變兩杯
利申：全球首富

樓豬係咪住開公屋？
多冰溶哂可以飲多兩啖

飲熱飲既我都係捐返入我阿媽嗰度算

思樂冰 少冰

小雪

想含你

返去剷你既薯條啦大陸仔
好撚尷尬啊

係唔想咁凍

最近因爲身體差左都開始叫走冰，但d餐廳普遍話頂多少冰，唔會走冰，應該少冰係方便餐廳多d，因為就咁熱飲加一堆冰～

所以話只有樓主咁縮骨既人先會飲野唔係諗起味道，係諗起點樣佔便宜

以你條傻仔嘅邏輯，所謂好撚公屋就連凍飲果3蚊都唔撚會比，轉飲熱飲啦
乜撚野少冰=想飲多幾啖
你唔撚比人地唔想飲咁凍？
唔撚比人地有敏感牙齒？ 飲太凍會頭痛？
我屌你老母咁去餐廳叫多飯咪仲撚公屋？

我唔叫野飲 咁我係咪好水管屋

樓主講野好撚公屋 諗野就好撚劏房

我份人好獨立屋 我畀完錢就走 杯嘢都唔要

幾年前都唔會有人開e d post

樓主一定無做過飲食業，都係既，離哂地既人點會做呢d 工吖
放冰既冰櫃就算隔三個鐘洗一次用試紙測試都可以超標...

咁唔想飲熱嘢但係又唔想飲太凍可以點叫？

小冰
寂寞如一顆冰 熔出百萬年

屌叫少冰就係想凍又唔想溝太淡咋 淡哂好難飲
次次送到屋企杯嘢都已經出晒汗

邊撚個得閒計嗰幾啖 有咁嘅諗法嘅你有無窮撚到咁
樓豬廢青先會有時間係到開拓窮人思維

原來香港咁多公屋撚

好公屋呢個TERM好正

我叫開全冰
#利申：有錢過李嘉誠

樓豬正一死窮撚 得飲一杯咁小家
利申 一次飲開3杯 多冰

叫開走汽水 全冰

無知真可怕

我反而覺得佢係水吧仔，但懶到控制下冰量都嫌麻煩，做飲食既知道有幾污糟又點，反正唔係佢食，佢理鬼你

利申：出得街食已經唔想諗咁多乾唔乾淨，見唔到無肚痛就算

我多數叫大杯冰水

真系多謝你用心良苦

係
竟然咁多人唔知少冰幾咁麻煩

講到好似每落一樣野都要用量杯度過先

你D外行人唔識就唔好出聲

一樣俾$3去買冰
我要少d冰 樓主要多d冰
點睇都係樓主乞衣

樓主死戇鳩仔食米唔知米貴，知唔撚知餐廳一袋冰幾撚貴

我幫佢慳錢渣傻鳩

反而走冰先最麻煩
利申做過水吧

最多咪杯野冇咁凍or得暖
有幾多唔同啊

利申 有沖開

不如你講下有咩麻煩啦，講野冇重點嘅屌你

叫少冰少甜個啲好能厭尖腥悶
又要凍但唔好咁凍
甜又驚太甜太多糖
多數係班臭西懶健康先會咁叫

對唔住去開茶餐聽叫一杯冰
利申住別墅

岩牙

咁專業既野好難咁輕易用文字表達你聽
想跟我學野你可以PM我

你食撚屎

我叫開野飲走冰
我係咪好籠屋？

少冰係唔想飲太凍姐,貪你果幾啖把撚咩

一睇呢句就知你臭閪黎 早啲死唔好出黎害人罷啦

好波

你估你調酒咩

咁快秒左樓主

叫少甜一定係有錢佬黎 蝕D糖俾舖咁過份都有嘅

樓豬好撚型呀 世事都比你看透

我去買奶茶個姐姐主動問我
洗唔洗
少甜 少冰

慳兩蚊 30度緊持飲熱飲

秒了

關你撚事咩
唔想飲飲下比啲冰溝浠杯野都唔得呀

叫開走冰

幫佢地慳返啲冰唔好？你估啲冰唔洗錢

唔理佢係咪公屋啦
但嗌少冰走冰個時個語氣嗌到好似人地差佢錢咁個啲真係好難聽

我淨係要冰呀

你就臭閪
以前返pt有沖過野飲
叫小冰唔會有乜影響
咪又係咁沖
利伸 岀街嗌野飲唔會少冰
你咁冇禮貌 冇老母教？
見樓主咁樣黎區分人先話佢
定你係樓主啲fd
講中咗 唔夠人講 就淨係識話人臭閪

等我仲以為加兩蚊轉凍飲已經係土豪

出街飲野
正常=多冰
少冰=正常

連登
多圖=一張
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

根據樓主邏輯 計我話想俾人知佢好有錢 應該嗌成杯都係冰 唔要野飲 就好有錢

犯冰冰呢

笑L咗

范冰冰呢

咁買思樂冰點算，係咪要半杯先冇咁公屋？

會淡左

關你撚事阿

樓主一定係無女青頭

你係咪做開餐廳水吧？聽到要求又懶得做呀？遲職啦

我屌你老母 少冰又唔得

屌好撚無聊
連登仔真係好多細路，d留言小學雞到
以前舊登邊會咁

想問點遲職

驚太凍會牙痺嗌少冰又得罪你？

屌你老味次次叫杯野啲冰到多到就嚟跌出黎咁滯 比一杯嘅價錢 嚟到都唔知有冇半杯 飲幾啖就冇 叫少冰攞返自己應有嘅份量都要俾人屌有冇咁憎人富貴厭人窮

又係啲死毒撚開膠post引注意

但係上連登就扮豪宅

牙你老母

我去酒店下午餐要求佢用兩個茶包沖一杯茶

其實女仔好多時叫野飲都會叫少冰
例如叫凍檸茶 佢係本身熱既茶倒冰落去先變凍
咁又唔想叫熱檸 因為會苦d 但又唔想飲咁凍就要叫少冰

樓主想扮私樓仔

絲打想請你飲杯野少冰的

你走冰唔係想飲多啲咩

樓主其實都幾on9，你話叫少冰會減2蚊想慳翻就寒酸姐

對於水吧佬黎講，除非個隻飲品係冰鎮/凍，否則所有即沖都係得凍同唔凍兩種，一叫少冰就玩水吧玩自己，沖出黎杯野唔同晒味。

攤凍既就係奶茶0茶，叫少冰走冰都無問題，不過唔好諗住會大杯D，扣左你D冰得半杯千祈咪投訴。

冰另上又點計

好多公屋仔入嚟咬人

公屋有咩唔好？

講真，我都真係完全冇諗過叫少冰係可以飲多幾啖

對唔住囉

你咪公屋仔咁嘅思維

我飲開全冰

我就住豪宅嘅
我出街飲凍檸茶次次都叫佢成杯用二氧化氮凍到成杯冰咁先畀我

公屋仔先會咁care人地係咪住公屋
私樓仔心諗人地住咩關我撚事

正常人都唔會叫少冰

未見過啲朋友會用呢啲角度去諗其他人，
幾失敗既人先會咁得閒拎依啲野打飛機

咁諗真係好小家
我講樓主

淨係見過女仔少冰
因為唔想咁凍肚痛

依度波台

收啦 樓主

屌你老母 多冰就好撚豪宅？

你會唔會放針落野飲度

少冰係想杯野唔好俾d冰水溝淡

唔講都唔知原來連登咁多公屋能

冇聽過少少冰？

我嗌開另要多一杯冰 樓主廚房幾大

公屋窮撚
熱飲/飲水

飲開冰水 叫咩

ON9

月經
唔知係咪有人有心拉低連登既質素
開埋D小學雞既野出黎講
想影響連登係網絡上既影響力

呢句真 其實人哋點叫野飲又關你乜嘢事
個個人都有唔同原因 憑乜嘢一概而論

同埋如果叫杯嘢飲少冰都比人話好公屋 咁唯有話你好私樓
不過如果你憑人哋住乜嘢去判斷一個人嘅價值嘅話
只可以話有少少幼稚

影響力把自己看得這麼高

喺連登
極多圖=1張圖
多圖=1張圖
少圖=真係1張圖
有冇圖=仆你個街真係冇圖

叫人點信？

叫開多冰

收撚皮啦你
舊時高登周未時都會以
「網上討論區」呢個名出現係媒體上
仲有youtube之類平台
呢加仲有香港01會報道

你開呢D膠post真頭拉低哂呢到既質素
氣氛
你呢D咁on9既想法留番拜山先同屋企人傾啦

樓主一定叫開多冰，好撚半山啊

住私樓，嗌開少冰。因為想飲凍飲但又覺得凍得濟，所以次撚次都嗌凍檸水少冰～

叫開多冰既人一定好擦有錢

你應該住半山

多同少都分辨唔到 睇黎你都係垃圾

佢個名

仲要質疑我做水吧既專業

唔夠飲咪嗌多杯

多冰溝淡，走冰唔夠凍

少冰會冇咁淡之餘，當食完嘢就可以飲杯溶淨少少冰而又夠凍嘅嘢飲

詞性活用反面教材

咁飲熱嘢飲嗰啲人可以全杯飲晒飲咁多啖係咪已經超越左私樓

咁唔要野飲 淨係要冰呢？

銅鑼灣間泰式奶茶chatramue成杯都係冰收人幾十蚊，痴撚線咁呃人都有睇佢幾時執柒

淨低嗰1/4係檸

你老味啜一啖成杯冇咗啊
食個飯飲杯野濕下口都咁難
公你老母屋

憑呢一句就知你無女

型

有時成杯冰，點撚飲

你都識話係高登啦 呢度連登呀 死老野
唔順返高登丫笨

要開冰震

乜撚野好撚公屋
樓主 你好撚橋底呀

我平時叫佢搬部冰機出黎比我裝

試過唔撚叫小冰 比左3/4杯都係冰我

死撚開啦大陸仔

高登關呢度撚事

想涼涼地又唔想咁凍咪少冰囉，樓主世界係咪只有黑同白

佢係黑人

我通常加幾蚊叫佢上熱飲

飲熱野
利申：私樓仔

飲沙冰係唔係住緊九龍塘半山？

凍華田少田，好村屋

多少冰都可以講到去住公屋定私樓度
樓主

駁唔到一野秒撚左你

戇鳩仔有瓣睇

叫開全冰
利申：首富有錢x100000000

奶茶少奶又點睇

以前細嗰唔會叫少冰
覺得多冰夠凍好爽
但而家冰覺得破壞左杯野個味
奶茶加冰真係好撚難飲

叫開少少冰
依加想叫少冰因為想感覺公屋D

平時嗌開凍檸茶全冰走檸走茶
咁係私樓定豪宅呀樓豬
樓豬做水吧仔係到嫌啲客嗌少冰
努力啲沖野飲啦樓豬

飲開走奶茶淨冰

利申 住私家島

試過係茶記比人屌冇得走冰未？
奶茶冇得全走。人地熱沖
咁咪少冰囉

小定少呀

你沖野真心好飲

吓 咁有錢嗌凍飲
通常叫個fd 嗌凍檸茶濃啲
我嗌杯熱水 先落糖
拎個fd 少少茶當茶膽
再r2塊檸檬同啲冰
搵啲加底唔洗錢嘅餐廳
拎佢加底啲飯
之後再俾15蚊佢
分3份1碟餸
如果自己一個食就留翻做夜晚嗰餐

通常茶餐廳後巷都會有個罐dum 煙
啲師傅有時突然有單入 食幾口就dum 咗支煙
去嗰到執啲煙就最快 係街問人借個火
食完飯 嘆支飯後煙 爽哂

Show Blocked User - 偶像練習生蔡徐坤 )

食冰啦你

係啦, 叫開熱飲全部住劏房

不嬲少冰 住貝沙灣 點撚樣？

沖野係一門藝術
班外行人唔會明

唔想飲咁凍呀嘛屌你

唔知好想爆9樓主呢個冚家剷樽

啱啊我依啲住高尚地段既嗌開齋冰

望到你會員名差d追擊錯你

事實係大部份人嗌少冰都唔係為左飲多幾啖
你摺埋啦

俾幾蚊轉涷飲
同一樣加咁多錢，我要少啲冰
你唔嗌係咪貪佢冰多呀？
冰都貪仲撚衰過公屋閪

樓主牛b

叫開 冰另上

講得好中

多冰定少冰，又關你事

凍檸茶走茶多冰咪好撚豪宅

藝你老母術
偽術有你份

所以話冇文化既人點都唔會明
走出黎獻醜

我gay的

好撚凶宅

又要飲凍野又唔想飲炒咗就叫少冰
啲貪小便宜格仲衰過內地人

下午見你都仲係幾百負皮
而家已經幾千
何必呢

有能力你會揀做水吧？

你條撚樣 以為唔叫少冰就無人知你住公屋

請尊重 話曬水吧廳打

Cls 咁多冰 杯嘢咁凍
嗌少冰又想凍凍地 好似冇咁唔健康都有問題？

你開得呢個po就冇資格講請尊重呢三隻字啦垃圾

自己未識尊重人就叫人尊重自己你地真系好撚有文化

叫多冰咪好撚別墅

但有啲餐廳真係好多冰
利申：公屋

叫開少冰 吹呀？
利申：屋企洋房 有三架車

可樂 冰底 咪世界十大首富

好撚半山🤤

唔好推 唔該

波台狗 有樣睇

凍好立克冰多會好淡

我冇諗到而家啲連登仔可以低智到咁撚樣

多飯多汁小冰

其實我係富豪 我飲野淨係飲冰

人地知佢啲檸茶較定姐

點解

係真

得公屋仔先會以為人地叫少冰係為左飲多啖，我以為少冰只係為左唔會愈飲愈啖